［更正］煎牛扒要唔要rest一陣先食得？

唔好再Rap我啦